和興果廣告...

兩條友做咩勁?
傻的嗎？

條女好正喎 你冇撚野呀？

條仔呀

有啲似宋仲基。。。

以前唱埋歌仲正

隻舞